斯里蘭卡爆炸已經好慘，點解有人可以咁講野？

點解可以咁黑心
心都寒埋

佢係咪打錯字only

唔覺得

香港人不意外

反社會

最好炸尖沙咀間清真寺🙏🙏

咁上心做乜

支那密密拆清真寺逼回教徒食豬肉敬拜習維尼，
恐怖份子聲都唔敢出，佢哋敢掂香港咩
食豬肉啦

wfc

而家香港咁撚多黑柴, 伊斯蘭又咁惡毒, 咁具侵略性, 好快出現呢d 事都唔奇

希望炸死曬連登仔全家🙏🙏🙏🙇🙇🙇

斯里蘭卡一直是眼角膜的「輸出」大國。根據眼角膜捐贈中心（Eye Donation Centre），該中心自1961 年成立以來，1964年開始將眼角膜捐贈往外地，至今已捐出67000多隻角膜，廣及57个国家、140多个城市。